Python 3 script to interface the DJControl to TRXs with CAT protocol kenwood only
	

Remerciement à:

	- Patrick EGLOFF TK5EP pour son code midi2TS590 dont j'ai pris la partie initialisation et interface midi avec le DJControl

	- Laurent HAAS F6FVY pour ses encouragements et son aide.
	- Jacques SAGET F6BEE pour la mise à disposition de son SunSDR2 Pro et son TS590
	- Damien FORESTIER F5RRS pour la mise à disposition de son SunSDR2 DX
	- Noël CHENAVARD F6BGC pour la préparation et la mise à disposition de la station F8KCF


 



